Massive 20GB Intel IP Data Breach Floods the Internet

Intel ME Bringup guides + (flash) tooling + samples for various platforms
Kabylake (Purley Platform) BIOS Reference Code and Sample Code + Initialization code (some of it as exported git repos with full history)
Intel CEFDK (Consumer Electronics Firmware Development Kit (Bootloader stuff)) SOURCES
Silicon / FSP source code packages for various platforms
Various Intel Development and Debugging Tools
Simics Simulation for Rocket Lake S and potentially other platforms
Various roadmaps and other documents
Binaries for Camera drivers Intel made for SpaceX
Schematics, Docs, Tools + Firmware for the unreleased Tiger Lake platform
(very horrible) Kabylake FDK training videos
Intel Trace Hub + decoder files for various Intel ME versions
Elkhart Lake Silicon Reference and Platform Sample Code
Some Verilog stuff for various Xeon Platforms, unsure what it is exactly.
Debug BIOS/TXE builds for various Platforms
Bootguard SDK (encrypted zip)
Intel Snowridge / Snowfish Process Simulator ADK
Various schematics
Intel Marketing Material Templates (InDesign)
Lots of other things

14nm++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++

「竊書不能算偷……竊書！……讀書人的事，能算偷麼？」

「唧牙膏不能算落後……牙膏！……INTEL的R&D，能算落後麼？」

Password係"Intel123" or "intel123"